請留意有部分票站只開放其中一日

如題，請睇清楚自己想去既票部係開邊日

投票攻略：
加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

5. 投超區記得要選「否」

其他資料：

推

認唔認同初選是一個絕佳的破局機會
奪回主導權刻不容緩

我想問下學生哥冇住址證明點搞

中學18歲應該有dse準考證？
大專就大專都應該有信 學費收據之類

銀行月結單

Push

手冊收唔收？